有冇人聽親古巨基<致少年時代>都好感觸好有feel?

從前全為怕考試渴望能大個

今日我 偏擔起更深功課

嫌從前未算闖夠禍亦無悔當初

成熟催促愛玩的你 已懂得太多

依幾句歌詞正到

聽到喊

羨慕你想哭與笑時哭與笑永未顧忌
煩人煩事不愛理便不去理

推

Push

樓豬識嘢

我覺得古巨基火星嗰首好聽啲